點解咁難發達？

究竟係香港難發達定係依個年代難發達？
以前求其做走鬼檔都買到幾層樓。炒下iPhone 都開到幾間鋪做老闆。炒樓花都賺幾十萬。點解依家無

大富翁隻game 玩到中後期
人地已經買晒樓，買晒旅館
你依家先加入
你expect d 咩 ？

因為當你d咁既人都知咁樣做可以發達
當然就唔會再係用呢d方法發達

個個都發達 邊個做窮人？

你既發達定義係？

2層樓楂手，唔洗坐巴士返工，食m記可以加大

因為冇遺產稅， 輸在起跑線